\assignementTitle{}{5}{}

На основании каких двух наиболее значимых
факторов водные экосистемы разделены на зоны?

\begin{enumerate}
    \item питательные вещества и кислород 
    \item питательные вещества и солнечный свет
    \item температура и кислород 
    \item температура и солнечный свет
\end{enumerate}



\answerMath{2.}